垃圾車 踢咩春呀

成場唔知踢咩柒，爭歐霸踢啦 垃圾

又讓四

獌狗或成最大贏家

利記已經攞左英超冠軍啦
獌狗點樣成為贏家啊on99

後上前四

排第四都叫最大贏家？
你係咪當第一二三透明？

咁撚廢都上到第4 唔係最大贏家係咩

咪贏到第一囉
咁都要問